我還留在黑暗中守候 你卻已經遠遠 離開我

天快亮了
能不能別離開呢
沉默像首悲傷的歌 無聲視線卻模糊了

你要走了 也帶走所有快樂